[反送中]唔好睇少自己嘅力量先

一個人做到嘅嘢的確唔多，但都唔好抱住放棄嘅狀態。
就算企唔到出嚟，都可以同身邊嘅人講多啲。
我身邊嘅同學都係大陸落嚟，起初佢哋都冇點理，但我不斷一有機會就講多啲俾佢哋聽，依家佢哋自願去捐物資，去政總，佢哋甚至已經同咗大陸朋友講解咩係逃犯條例，都想大陸人都可以知多啲呢件事有幾嚴重。

一個人力量細，所以更加要積少成多。

到呢刻，香港人唔應該再沉默，至少要令多啲人知依家發生咩事。

為咗香港 ; 我哋嘅家，有能力嘅就做多幾步啦。

可以企出嚟嘅，今晚見！！！

推

自推

再推

唔好以為一個好少 一個一個就好多架啦!香港人加油